一人一個 小學雞說話

One more Two more 屎忽大過菠蘿

反彈冇回頭！
我再反彈！

岩啊～

你啊媽奶罩

稱霸公園

我屌你老母邊個踢我

我地互含丫

你好啊~

你阿媽個波罩你啊

佢夠有做啦